1/14 香港三棍客solo con開催決定

AKB48 Team 8是從「可以去見面的偶像」AKB48當中，以「去見你的偶像」為宗旨的新隊伍。AKB48 Team 8由TOYOTA贊助，AKS主導，與全國各大電視台合作，並於2014年4月3日正式在全國開展活動。隊伍中47名成員都是由日本全國47個都道府縣舉辦的甄選中各自挑選出來的代表。其吉祥物エイトくん (8君) 由茨城県代表岡部麟所創作，深受歡迎。

開催中的活動：

Team 8於2014年12月23日在石川県舉行了第一次的全國巡演，截至2016年5月1日為止，已經在全國二十二個地方進行公演。其中2周年紀念公演於沖繩県中城城跡舉行，是首次戶外演唱會。Team 8全國巡演的下一站為岩手県，將於2017年1月8日舉行。

相關連結：
AKB48 Team 8 1年間のキセキ

AKB48 Team 8 1年間のキセキ 2nd lap

４７の素敵な街へ

制服の羽根

挨拶から始めよう

汚れている真実

あまのじゃくバッタ

夢へのルート

星空を君に

思春期のアドレナリン

TOYOTA presents Team 8 homepage

LoGiRL presents Team88ラッチ!! 2015

開貼用資料文件：

～ 迷轆黨 黨規 ～

一、主席永遠沒有錯。

二、如果主席私服太醜，一定是你看錯。

三、如果你沒有看錯，那一定是因為你誤會，才會覺得主席私服很醜。

四、如果你發現主席私服很醜，只要她不覺得，那她就沒錯。

五、如果主席不覺得，但你還認為主席私服太醜，那就是你的錯。

六、主席永遠不會錯，這句話絕對不會錯。 岡部麟最高！

8仔con根本就唔會抽得中
抽中哂三場我係關8 con大嗌team8萬歲8er萬歲

新飯留名

原來大佬係j家狗

舊數未找唔受新數

lm

都係咁留名

LM

留名

県知事まで8ポーズ！

チーム8 全国制覇確定！

🤔

ＡＫＢ４８チーム８新メンバー・高橋彩香 初お披露目で地元・長野愛アピール

みう崩左好多www

痴到埋政府到有運行

【速報】AKB48チーム８宮城県代表佐藤朱ちゃん国際フォーラムでのイベントで村井知事より宮城県観光大使就任の発表！

小栗有以らＡＫＢ若手が主役 １月ソロ含む13公演

新春！チーム８祭り／チケット先行発売のご案内

１月14日（土）新春！チーム８祭り「小栗有以の乱」「倉野尾成美の乱」「坂口渚沙の乱」３公演
１月15日（日）新春！チーム８祭り「東の陣」「西の陣」「天下統一」３公演

啲名幾正

チーム８のみならず、AKB48の未来をも担う３人の少女が初ソロコンサートという、人生最大のチャレンジに挑みます！
そして翌日は東と西に別れてパフォーマンスを競い、３公演目で天下統一の全員ライブ！

整個東西歌合戰就最正

近期運營負面新聞不斷, 覺得運營已經亂到無哂章法
如果個CON淨係得佢3個都可以理解既
但係SOLO 就好懷疑佢地一個人點唱兩粒鐘

１月14日のソロコンサートは超豪華な特典が盛りだくさんです！！
（A）来場者全員にコンサート開催メンバー（①小栗②倉野尾③坂口）からの直筆メッセージカードをプレゼント！
（B）コンサート終了後、出口でコンサート開催メンバー（①小栗②倉野尾③坂口）がお見送り！
（C）コンサート中の抽選で８名様に、お見送り終了後、コンサート開催メンバー（①小栗②倉野尾③坂口）と集合写真をプレゼント！さらに他の８名様にコンサート終了後、生電話でお礼をお伝えします！
（D）さらに、当日はチケットもぎり、物販、抽選会などをチーム８メンバーがお手伝い！

驚三千個位坐唔滿

姉妹グループ会員先行発売は、現在未定となっております。

搞得就比啲信心人唔好搞咁多小動作啦

認同
最初睇消息仲諗佢三個點自己SOLO
係咪三個一齊咋

無錢唔好搞我

營運想搞爛八仔?
1. 係咁推八黎搞到d飯悶哂
2. 新mb一睇就知唔想搶16期風頭啦

營運推8推極咪推得幾個
地域所限
住得山卡啦果d你來回東京都要洗唔少時間
根本推唔到

崩你個死人頭 不知幾正

咪又係抽
btw多左咁多8牙新飯理性討論,定係全部都係469funson黎

認唔到人

2016.12.19
ソロコンサートに向けた坂口渚沙・小栗有以・倉野尾成美の意気込みをお届け！

2017年1月14日(土)にTOKYO DOME CITY HALLにて、AKB48チーム8 北海道代表・坂口渚沙（サカグチ ナギサ）、東京都代表・小栗有以（オグリ ユイ）、熊本県代表・倉野尾成美（クラノオ ナルミ）によるソロコンサートの開催が決定しました！

初のソロコンサートに向けた3人の意気込みをお届けします！

坂口 渚沙（北海道）
ソロコンサートをやらせてもらえる、という発表を聞いたときはびっくりしましたが、本当に嬉しかったです!!
ソロコンサートは、「やりたい」っていってできるものじゃないと思うので、せっかくの機会をいただいたからには、絶対に、ファンの皆さんのハートを掴めるように、キラキラした素敵なコンサートにしたいと思っています。そして、もちろん、絶対に成功させたいです!! チャンスをくださり、本当にありがとうございます!!
ぜひ、1人でも多くの方に見ていただきたいと思っていますので、よろしくお願いします。

小栗 有以（東京都）
今回、ソロでコンサートをさせていただくことになりました!!! びっくりしました！ 自分の顔と名前がバーン！ と映像で流れて本当にびっくりしました......。でも、すっごく嬉しかったです!!
TDCホールでのソロコンサート......。ファンの方が来てくださるか、どうか......。もちろん、不安や心配はありますが、やるからには来てくださった方々が「よかった！」と思っていただけるものにします。だから、全力でがんばります!!!
皆さん!! ぜひ、楽しみにして来てください！ お待ちしています！

倉野尾 成美（熊本県）
今回ソロコンサートをやらせていただくことが決まりました。
私は、嬉しいという気持ちよりも、まだ信じられていないくらい驚いています。自分だけのコンサートということは大変なことが多いかもしれませんが、来てくださるファンの皆さん全員に喜んでいただけるコンサートを、スタッフの皆さんと協力してつくり上げたいと思っています！
ソロコンサートはたくさんの方のおかげでできること、です。1番盛り上げて、楽しんで！ 皆さんに感謝をお伝えしたいです。
そして、さらに絆を深めたいです！
皆さんのお越しをお待ちしています!! よろしくお願いします！

fatc

駁唔到

中國四國

富山

##fatc##fatc

係唔係都抽左先

小栗有以→天然・マイペース
倉野尾成美→才能・努力
坂口渚沙→人形みたいな可愛さ

継承者とか言うつもりはないが
まるであっちゃん・優子・まゆゆみたいなバランスじゃないか？

拎d辣殺黎比較做乜

咪臭係

12月29日(木)発売『月刊エンタメ』2月号（徳間書店刊）の特集「AKB48グループ 新世代宣言2017」に、AKB48チーム8 福井県代表・長久玲奈（チョウ クレナ）が登場します！

インタビューで福井県の魅力について語っているのはもちろん、"くれにゃん"マニアになれること間違いなしの47問47答を掲載。直筆の2017年の年賀状も公開しているので、必見です！ どうぞお楽しみに！

各県の知事から驚きの声が続出したＡＫＢ４８「チーム８」の集客力

平井伸治鳥取県知事（５５）、飯泉嘉門徳島県知事（５６）ら各県の知事も同席したが、舞台裏ではチーム８に驚きの声を上げたという。

「イベントの何時間も前から会場前にはファンの行列ができ、イベントが始まった時には入りきらないほどだった。
メンバーだけでなく、知事が話す時にも声援を送るなど大いに盛り上がった。会場後方まで人でビッシリと埋め尽くされた光景を見た知事らは、集客力に驚きの声を上げた」（関係者）

人気ぶりに目をぱちくりさせた村井嘉浩宮城県知事（５６）が同県代表の佐藤朱（２０）に「観光大使に任命します」と宣言する一幕も。
佐藤も「うれしいです。ドッキリじゃないですよね」と戸惑いながら「宮城県をアピールして頑張ります」と意気込んだ。

「“会いに行くアイドル！”をコンセプトに活動し、各都道府県の代表メンバー４７人で構成されるＡＫＢチーム８は、４８グループのチームで最も勢いがある。地方でイベントを行えば、全国からファンが駆けつける。結果的に地域活性化に大いに貢献している」（出版関係者）

今後も観光大使に任命されるメンバーが続々と誕生するかもしれない。

Google左，又真係全部都係大粒野fatc

継承者とか言うつもりはないが
まるであっちゃん・優子

不了

##fatc

横ちゃん配信
「シュッシュッ」
「ぽんぽんぽんぽん」
「てんてんてん」
「ちょんちょんちょん」
「ぬぬぬぬ」

齋抽星期日

抽2張

三個solo營運搞半日舞台劇大龍鳳就真係

[Goo+] 岡田奈々 161216-18

**奈奈郵件節選**

昨天演出結束後

服裝師說
「 這是Team8大西桃香醬送妳的生日禮物，託我保管的唷～ 」
轉交了給我

特别特别開心
想要直接當面道謝
但她已經回去了的樣子…

從Team8的小田えりな醬
問到了桃香醬的LINE（*′ω*）能好好地向她道謝真是太好啦…能夠喜歡上我什麼的 …簡直是太開心了。[img]http://i.imgur.com/H6hyiwz.jpg[/img]打開之後裡面是我喜歡的『半魚人』馬克杯以及ＬＵＳＨ的沐浴劑（*°Д°*）我想應該是一邊思考著我的喜好一邊挑選的禮物…桃香醬太可愛了 可愛得讓人受不了（′・ω・）
太可愛了好難受… 笑

也親手寫了信給我
約好了在明後天的個别握手會時送给我（*′ω`*）

親手信真好呢對吧、好開心呢對吧… 。

都係嗰句中先算

北京咁撚污糟好心叫停8仔啦

横浜トヨペットから発売の新型車TANK試乗PR動画に小田えりなが出演！

野田妹個反應

吃得苦中苦，方為人上人

12月25日(日)の公演メンバーのお知らせ

高橋彩音（埼玉県）・吉川七瀬（千葉県）・佐藤栞（新潟県）・左伴彩佳（山梨県）・服部有菜（岐阜県）・山田菜々美（兵庫県）・大西桃香（奈良県）・濱咲友菜（滋賀県）・中野郁海（鳥取県）・阿部芽唯（島根県）・人見古都音（岡山県）・谷優里（広島県）・行天優莉奈（香川県）・吉野未優（大分県）・下青木香鈴（鹿児島県）・宮里莉羅（沖縄県）

耶穌生日, 所以無8仔生誕祭

[第二次試畫]整d素材出嚟
件衫易過畫8君
[size=2]d線畫到隻眼好痛/size=2]

[Mail] 田口愛佳 161219 モバメ初日

總覺得睡魔襲來了啊～
不過還是想要跟桑講講話，所以又寫了一封信

其實我跟16期一起參加練習課的Team8的歌田初夏醬，一起拍照了唷！
「來照張吧！」他這樣跟我說的時候，真的開心的不得了。
這是照片o(^o^)o

生誕祭未実施メンバー一覧
本田仁美 10/6
山本瑠香 10/10
横道侑里 10/23
倉野尾成美 11/8
高岡薫 11/29
太田奈緒 12/5
坂口渚沙 12/23
谷川聖 12/26
小栗有以 12/26
寺田美咲 12/28
髙橋彩音 12/30

大家肯推po未 26號要開新po架

不了

23 號又係我
明明上個月先開左次

過埋個聖誕節先

na cx web版回唔到post

有無用AdBlock?
有既試下熄左佢

23 24 26 都要推喎

希望大家留返個26號比我

咁你肯推po未

得閒先

你過去拍條片返黎啦上人

提子

so easy

很想要吧

大佬串到

我愛8er

推

有啲叮噹product味

我愛貨貨 貨貨愛我

恐怖毒霧 石家莊PM2.5突破1000

卧槽

【強國灰爆】京城PM2.5過500 多條高速公路封閉

航空交通方面，今早北京首都機場的能建度只有300米，當局昨晚已經發出航班延誤紅色預警，通行能力下降80%左右，至今早已有217航班取消，不少乘客因航班延誤在候機大廳通道等候。

天滅...

呀貼錯sor

過主啦

Yuiringo

依張先岩

夜啦柒頭 錄左成日野呀
勁開心囉 好多謝叫左我黎呀
好耐都無試過錄得咁開心啦

買左菜汁黎飲。

正話推豬西行快d果陣俾佢西面。。。

話說，今日參考左大家既意見試下紮頭髮！
横b有相，因間先腥過你

【NEWS】2016.12.20
テレ朝チャンネル1「AKB48チーム8のあんた、ロケロケ！」#2は12月23日(金・祝)オンエア！

女人味

第三張

cancel flight is the best result

可借兩格ANA都成功起飛

琴晚唔記得提佢地帶口罩

七海：中国いってきまーす

下青木又要衝野望

野望有幾多人玩心照啦

好撚多(因為KOEI啲GAME年尾又有互動EVENT),但分左四個PROVIDER,好難講有幾多分身

落唔到先大鑊
日本起機唔難

琴晚嘅事
不過今晚能見度好似好左D, 應該都係如期食塵嫁喇

要折返都係一件好事 唔洗食塵

今朝果格ANA delay 左四粒鐘先起到飛
最終順利到達

チーム8 吉野未優、SR休止宣言→明日の20時に配信予約

咁多位反耳手足呢

佢上星期又鬧情緒嗰時已經話唔每日啦,下星期三先開啦,岩岩嗰個幾日賺左架喇

反耳行動失敗

釣緊啲有耳飯出黎,再一網打盡

反耳黨已經比我收拾晒

喂喂以後點睇你頭呀大佬

有以不了

屌你老耳

而家嘅橋本陽唔係做緊功課喎,點先

好多傲嬌

頭先係咁係度咩咩どら、比我地講到もしドラ之後係度講ＡＫＢ，仲講緊板野代代木事件

七丸郁美

睇黎已經到左...

左伴

今日日本國土交通省宣佈，東京23區、三鷹市及武藏野市嘅的士收費將會由出年1月30號開始有調整。現時的士嘅起錶價為首2公里730日圓，其後每280米90日圓。喺新政策之下，的士起錶價將變成首1.052公里410日圓，其後每237米80日圓。

係東京都可以搭的士(X

rich

收到wind大佬網飛左鬼國

上次上線：1分鐘前

準備好睇主席完勝未

私信網

準備好睇大hit未

串夠我横b未

ACE!

加推村本

貼錯sor

主席有耳都好正

抵啦有以

親手燈死有以
大快人心！

So what? I don't care~

btw, 七海零存左感

七海有幾多人推心照啦

上綜藝有幾多鏡頭同有幾多人推好似無必然開係

橫結幾時同村本拍過外景

幾時到女帝同村本拍和解特輯

訓咗無睇
我有以係咪大勝另外件垃圾❓

Yes炒到一棟都無

有以俾人

抵啦.gif

而家係太田台打平反64會點呢？

十卜

明明有以qqqq好多

幾多人推心照啦

從握手會同合照會既銷情黎睇，你覺得呢？

太田收台lu
唔知十點個wifi做乜要被迫收台

好明顯有班dd見佢呢排彈起貪得意玩下
係咁多人推就入左紅白48人啦

無啦啦又反耳 死灰復燃

真,我有朋友話8唔知推邊個,索性揀近來好似最出名+覺得可愛嗰個(大意)

你用紅白黎講，即係成個T8都收得皮
咁大家仲講乜春野8獨？
大家等豐田關水喉既時候一齊出坑保平安？

橙
我有以竟然輸比件垃圾 😫

咁激動做乜 係人都知我曲線反耳

幾多人推_ _心照啦

逼害有耳...

我二萬年輸比的士陳我接受唔到囉 💀

又迫害我

返去睇山本彩plus啦

今次撐it狗

十卜
It dog

成日反耳 抵啦

屌呀 你曲線ja？ 跟錯大佬添
召喚真反耳同盟

幾時改邪歸正

不過我既都係事實

どうした横山

事實唔怕講？

反有耳打手here

btw係咪有人真心左

唔使咁激動喎,運營鳩推邊個我地無得揀嘅,鳩吹多兩句都唔會變真
係會變真就快啲推吉野未優上黎話事,到時大分48指原吉野統一天下

咩黎

暗黑戰法

拿我就認真反耳既

哦,瞓左無睇

墨西哥人咁啫

邊個反我有以我吊爆佢屎忽 🖕

大快人心！

返去睇彩+啦

未請教

中計啦 大佬想俾人屌屎忽好耐

覺得加呢set sticker好過加肥婆

can agger more

宮城県代表・佐藤朱が「みやぎ絆大使」に任命されました！

真

【突發】NHK 氣象予測：PM 2.5 將於聖誕前殺到九州、關西地區

推Admin落8坑

所謂祟優不崇日
反心戰不反有耳

點睇

食懵你

無心戰仲係唔係有耳

走啦曲線反耳

平時佢帶細路size口罩

17:30---19:30
采访环节
鼻血！黄景瑜现场秀胸肌 AKB48性感热舞嗨爆直播间

20:00-23:00
《年轻的选择》2016优酷盛典

「ラジオ出演権争奪！日本最強決定戦」中間発表
GREE票数詳細
1位: #坂口渚沙 1,426,723
2位: #小栗有以 1,357,870
3位: #山田菜々美 662,512
4位: #佐藤七海 572,315
5位: #倉野尾成美 518,008

Mobage票数詳細
1位: #坂口渚沙 1,775,984
2位: #小栗有以 1,151,744
3位: #山田菜々美 896,532
4位: #永野芹佳 740,070
5位: #倉野尾成美 608,473

dゲーム票数詳細
1位: #谷川聖 650,958
2位: #坂口渚沙 629,738
3位: #倉野尾成美 366,868
4位: #小栗有以 343,878
5位: #歌田初夏 287,920

myGAMECITY票数詳細
1位: #谷口もか 1,117,995
2位: #本田仁美 490,976
3位: #下青木香鈴 317,855
4位: #永野芹佳 312,502
5位: #服部有菜 216,733

渚沙飯又想一個人玩哂?

對眼又幾靚

又比豬西禁住黎打

想睇豬西點性感熱舞

［開催日時］
12月21日(水) 北京時間20:00〜 ※日本時間21:00〜

海外就唔先理日本法律既未成年時間限制?

狗狗貼.gif

跟LOCAL TIME唔係JAPAN TIME掛

係喎
自

Youku 有8仔喇

長久來了

都唔知可以用D乜野字詞去形容D對答

睇到好靚既燈飾 想笑撚死人咩

問對北京有乜印象都已經唔知點答好

影左好多相 灰色相呀?

橫結好波

橫b世界第一

我已為TVB D節目已經夠廢
原來一山還有一山底

我決定mute撚左佢

連舊玩具都壞

去睇長久好過

淘寶野, 唔好咁高要求

一路睇緊

開咪啦

其實Youku班人對日本嘅印象仲停係sailor moon會唔會太落後定係要扮無睇開盜版日本動畫?

但係之前我見到佢sell 有一拳超人睇

相比之下原來君誰都已經好高質

logirl都好過佢地啦

唯一可讚係AKB forty eight 唔係私屎巴

今個禮拜無呀叔出黎show 下D MC 技巧

呢個真心on9

早坂

早坂
今日好似係錄bingo
村本又唔知做左D乜

早坂話想上公演, 好耐無上過

唔講唔覺公演無咩點見到早坂

8仔本身就少公演

AKB48 8thアルバム「タイトル未定」劇場盤 再販1次終了時点

有以

辣殺

坐足全場咁冇陰功？

返大陸公幹本來就係苦差

82 名前:47の素敵な(大阪府)＠無断転載は禁止 (ﾜｯﾁｮｲ d932-tqqc) :2016/12/21(水) 21:30:12.68 ID:HGrvsxUP0
中国は歌上手いけどダンスはまあまあ酷いな

宇宙醬

好耐無見佢
好似樣衰左

せりか好有興致
成美就訓緊教

仲要搞幾耐GA
就黎九點

比下青本個妹既47街笑死

我想佢地收工

睇黎要過九點
大丈夫？

係咪呃收視呀

夠鐘收工架喇屌

陰毛論：同SNH夾埋屈鳩AKS比日本政府告

佢地悶到熄晒機

我覺得唔多唔少係幾緊張

黎喇

黎

不過個獎係比十年AKB
但係搵8仔做代表？

生歌wwwwwwwwwww

生唱

屌你老母留名

開波有人唱錯歌詞,有人好緊張開唔到聲

等睇哭喪SR

歌詞大意

生唱唱撚到咁又抵比人屌既…

好明顯字幕組做果Ｄ高質好多

我終於搵到比關家姐更加唔敢睇嘅野

知道岩先台下，影到太田坐係度口upup係度up咩了
肯定緊張到仆街係咁翻背台詞

雖然都係出事

話比你知8獨不可行

みなさん表情がお硬いような気が・・・ #チーム8

緊張感MAXだったな。挨拶するなおちゃんも大変そうだった。アウェー感の中で生歌2曲お疲れ様でした。何でも選ばれることが大切。この経験を何かに何処かへ繋げていけばいいんだ。元気だしなよ。
#チーム8 #佐藤七海
#youku

隊腸

夾埋玩勁8仔

叫長久去未一樣走音

跟本坐成粒鐘都已經坐到吽左

8仔咁樣比aks玩鳩
toyota同aks反面未
8獨

變左樣既

我都哭喪啦

bingo來年運程

有以 早坂 小田 Rin

早坂個樣
睇黎剛剛拍完已經唔開心到頭先

８仔好似心理質素都幾底
好容易諗埋一二邊

原來黎緊TA公演有山田

2016年12月22日(木) 18:30
横山チームA 「M.T.に捧ぐ」公演
小笠原茉由 卒業公演

入山杏奈・大家志津香・大和田南那・小笠原茉由・小嶋菜月・佐々木優佳里・田北香世子・谷口めぐ・中西智代梨・中村麻里子・樋渡結依・宮崎美穂・山田菜々美・伊豆田莉奈・岡田彩花・村山彩希

某蟲沉船 横b強勢回歸
有冇人掛住我

重要咩

無 可以轉左出番去

チーム8 早坂つむぎ、SRで泣いてしまう…

十四五歲係咁上下囉

唔係要啲大人黎做咩

倒返轉肯喊好過咩都唔出聲之後跳樓

喊得出好過收埋自己

典解無和服著

收收埋埋跟住畢業

好似都無左好幾年

返左日本未

重溫一下2016 相排名

4 早坂つむぎ <-- 準
22 坂口渚沙 <-- 準
29 本田仁美 <-- 唔準
30 小栗有以 <-- 唔準, 應該排係再高D既位
31 吉川七瀬
32 小田えりな
33 左伴彩佳
34 横山結依
35 岡部麟
36 佐藤七海
37 太田奈緒
38 佐藤朱
39 高橋彩音
40 山田菜々美
69 濱咲友菜
71 倉野尾成美 <-- 唔準, 應該排係高D既位
77 下青木香鈴
81 横道侑里
82 高岡薫
88 中野郁海
92 山本瑠香
93 谷川聖
106 人見古都音
107 岩崎萌花 <-- 卒業...
117 長久玲奈
118 清水麻璃亜
119 谷口もか
130 山本亜依 <-- 卒業...
131 濱松里緒菜
132 佐藤栞
142 永野芹佳
--143,144中間位--
146 行天優莉奈
147 吉田華恋
155 舞木香純
159 近藤萌恵里 <-- 卒業...
165 宮里莉羅
177 北玲名 <-- 卒業...
178 下尾みう
192 服部有菜
197 吉野未優
204 廣瀬なつき
211 藤村菜月 <-- 卒業...
222 橋本陽菜
241 谷優里
248 福地礼奈
257 阿部芽唯
264 大西桃香 <-- 努力改變命運?

應該未

睇下咪算 當年咪第一 指原包尾

哈哈, 都係搵D野鳩UP下啫

垃圾指都好提, 得啖笑

走啦屌你

しおりん「(清水)まりあはそんなに強くないです。結構弱いし色々思うことはあると思うからファンの皆さんだけは味方でいてあげて欲しい」
「8はみんな頑張ってるけど人数が多い難点でチャンスとか少ない。もっと色んな子にスポットライトを浴びるべきだと思う」
#佐藤栞

神棍既野...

性暗示

炮車

肯拍日版top gear未

係咪好好笑

新瀉

潟

瀉

冇左肥師奶

4. 奇妙な名無しさん 2016年12月22日 16:11 ID:y.08azHY0
この車を買えばおだえりが付いてくるんですか？

買！

SR整AVATOR嘅LIVE緊畫成美
幾高質

一定係肥屍嘅肥油

快啲落雨啦

收到wind歸左國了

【おしえてラブベリー】関りおん(C)&小栗有以(C)「デートやパーティーにぴったり☆おでかけコーデ♡」りおん(C)編

肥田真係...唉

生左兩粒毒瘡

tanku

癲夠未

有耳屌打隔離條女

俾d咁既對手。。。ｉｓ 侮辱

team8平手唱 silent majority 同 futari saison

469露底了

我愛小田！我愛小田！

小田：福士蒼汰不了

禾係星野源

你係劉在錫？

貨貨死韓狗

【AKB48 Team8「Endless Eight!」】
アイドル街道爆進中の関東エリア4人、岡部麟、小栗有以、小田えりな、吉川七瀨がおくる、ファンシーでポップな行く年来る年。

Come 乜 Star

豬西生日圖海都無

劉在錫 > 星野源

群魔亂舞

我愛豬西 豬西愛我

[img][/img]

12月23日(金・祝)のテレビ朝日系
「アイドルお宝くじ」（毎週金曜日26:50～放送 ※一部地域を除く）は
「冬の神曲♡カヴァーしNIGHT」を放送！ 3週に渡ってお届けするスペシャル企画の第1弾にチーム8が参戦し、オリジナル曲に加えて、サンタ衣装でクリスマスソングメドレーも披露します

またBS朝日でも、12月24日(土)
26:3～27:00に同番組をオンエア！ 全国でご覧いただけます！

さらに！ CSテレ朝チャンネル1でも
1月13日(金)23:00～24:00から1時間の完全版をお届けします！ 「AKB48チーム8のあんた、ロケロケ！」の直後のオンエアとなりますので、お楽しみに

［出演メンバー］
坂口渚沙（北海道）／佐藤七海（岩手県）／岡部麟（茨城県）／吉川七瀬（千葉県）／小栗有以（東京都）／小田えりな（神奈川県）／横道侑里（静岡県）／長久玲奈（福井県）／永野芹佳（大阪府）／太田奈緒（京都府）／山田菜々美（兵庫県）／倉野尾成美（熊本県）

[SR] 早坂哭哭 161221

早兩日SR的節錄翻譯

2650
大佬點睇

香港時間0150啫
聽日禮拜六，應該好多巴打仲未訓

有我有以 = 世界最好睇 💪

咁山本彩plus呢

啦滋

唔睇

大佬反8

YES
條垃圾入到圈內先出聲啦 💀

今日8仔有成三個番組做
要紅了要紅了

因住比你燈到唔紅

八囝＞＞＞＞＞本家 💢

我燈爆你先

問題有冇人抽アイドルお宝くじ先
今朝 check左atc時間表冇

播

得罪講句 拎d垃圾同有以比 有以吊打贏幾條街

mov3實有

得罪講句
大家都是垃圾

地底泥

反以黨唔需要你呢d曲線反以既辣殺

反耳黨大佬—三槍

十卜黨主席

你地抽成點

肯畢業未

全落

【自我滿足】尋晚睇返佐藤朱生誕,好回味
好彩無咩鏡頭映到我
背面加少少側面
單腳企互推嗰首係挨拶,互推嘅係聖犬清水同肥屍

btw個cam 好似幾鐘意高橋彩

+1

Solo都落選祭？

齋抽星期日,對solo幾位無性趣

12月29日(木)発売『BUBKA』2月号に小田えりなのインタビュー掲載！

橋本陽同宮里練完岩手掛住開SR比人留低左www

睇Twitter 同2ch 好似係

得罪講句 攞我有以同班垃圾比簡直係侮辱 🙈

討厭我的人應該非常之多吧，大概比起飯的人數來，還是anti的人數更多 吧。但最討厭自己的還是我自己吧，因此我想要聽聽飯們的意見。

有以都係辣殺

( Show Blocked User - 山本彩加 )
煩唔煩

有一天我遇到了上帝 , 上帝說 ： 我能滿足你 一 個 願 望 。

我說：「能把日本島沉了嗎？」

上帝說：「這個難度太高，換個吧。 」

我又說 ： 「那我找一個比小栗有以更可愛的女生當女朋友。」

上帝擦了擦頭上的汗說：「你前一個願望是什麼？把地球儀拿來我看看 。」

走啦 咪撚再比佢招黑

Qq

我地係A

講緊當落

4 名前:47の素敵な(dion軍)＠無断転載は禁止 (ﾜｯﾁｮｲ b1cc-5EHe) :2016/12/23(金) 16:27:54.39 ID:R5jiTnbu0
坂口は普通祭り

6 名前:47の素敵な(玉音放送 typeR)＠無断転載は禁止 :2016/12/23(金) 16:30:35.60
普通祭りってwww

7 名前:47の素敵な(茸)＠無断転載は禁止 (ｽﾌﾟｯｯ Sd13-os2X) [sage] :2016/12/23(金) 16:31:03.54 ID:pONkqH6wd
ゅぃゅぃ「私は普通女」

成美世界一可愛

成美巧能正牙

睇完呢集成美個髮型個look,明白運營點解會力推

有人問，但係未有回覆

戰旗又唔g有冇

yes

偶遇完就入坑

。。。

走啦469

女帝氣場太強
唔係好付合佢外表同年紀

咁惡架
btw 岩岩見到孖辮比佢吸引左視線
大佬一講先知係成美

又多一隻欅狗入黎

mov3

大佬

橫道痴左線

佢今日應該無發揮力場

橫道好有趣

外景

服部犯左規出左鏡

ロケロケ

佢今日嘅表現反應好似研究生時代嘅島崎

肥栞 - 東京に魂を売った女
Rin Rin - ２０歳のババア

下集(兩個禮拜後) 有七海, 小田, 山田

係q既

12/28(水) 小嶋陽菜 「好感度爆上げ」公演 16:30

【出演メンバー】
小嶋陽菜・大家志津香・小嶋菜月・田北香世子・谷口めぐ・樋渡結依・阿部マリア・篠崎彩奈・島田晴香・中田ちさと・峯岸みなみ・伊豆田莉奈・大森美優・西野未姫・村山彩希・岡部麟・久保怜音

朋友(X

一隻蟹就可以同Rin Rin 結婚

隻蟹臭架

戰旗 SKE48

又係聖誕look

好似完了, 要等完全版

你地真係唔洗訓

今日全員聖誕裝

j左

郁海長久

正

死圖？
睇到但save唔到

一生只愛小栗有以

試下呢個

Twitter圖都唔識save

出街又比人放閃,呢度又比人放閃

又紅燈又白燈是咪係櫸坂影🤔

想塞個頭入去

8獨

1月から日本テレビ系にてチーム8の冠番組がスタート。(コント番組)

係

好想喊

我愛契爺

收聖誕禮物都無咁開心

ついに、AKB48チーム8の地上波初冠番組が決定しました!!
タイトルは、「AKB チーム8の ブンブン！エイト大放送」!! 日本テレビにて、2017年1月27日(金)より、毎週金曜日25:45〜26:15に放送されます!!（放送直後より、Huluでも独占配信）

チーム8の地上波初冠番組は、なんと、観客前での公開エンターテインメントショー! フレッシュで荒削りな"原石"感が魅力のチーム8メンバーが、コント、歌、ダンス、ゲームなど......公開収録で本番一発勝負のエンターテインメントショーに挑戦します！

そして！ MCを務めるのはオードリーのお2人！ メンバーのお兄さんのように、やさしく、そして時に厳しくツッコんで、メンバーの魅力を引き出していただきます!!

この番組で、チーム8は先輩チームに負けないトップチームへの成長を目指します！ どうぞお楽しみに!!!

詳細は公式サイトをご覧ください。

［番組概要］
タイトル：「AKB チーム8の ブンブン！エイト大放送」
放送局 ：日本テレビ
放送日時：2017年1月27日(金)スタート 毎週金曜25:45〜26:15（全10回）
※Huluは2017年1月27日(金)の日本テレビ放送直後より独占配信開始
番組MC ：オードリー（若林正恭、春日俊彰）

星期五又新冠番又外景
搞到閒日返工等到勁辛苦

有得招募做觀眾

目測個番組幾符合8仔，8仔都係岩玩現場，表演下才能🤔🤔

AKB48 チーム8、初の冠バラエティ番組放送決定！ オードリーがMC務める
2016.12.24

AKB４８ チーム８の初冠バラエティ番組『AKB チーム8のブンブン！エイト大放送』が、来年1月28日より日本テレビ系で放送される。
本番組は、チーム8のメンバーが、観客の目の前で多種多様な体当たりショーに挑戦するバラエティ番組。キャラクターコントを中心に、歌、ダンス、ゲームといった種目を、本番一発勝負で披露していく。

バラエティ経験の少ないチーム8メンバーが、ベテラン芸人でも難しいと言われる客前コントやパフォーマンスに挑戦し、新たな個性や能力を発揮していく模様が映し出されていく。MCは、お笑いコンビ「オードリー」の二人が務める。

そのほか、松田聖子、中森明菜、キャンディーズ、ピンクレディーといった昭和アイドルに扮し、懐かしのアイドルソングを完コピする企画をはじめ、ダンスが得意なメンバーによるライブパフォーマンス、公開収録に参加した観客を巻き込んだゲーム企画も行われる予定だ。

また、日本テレビでの放送終了直後から、動画配信サービス「Hulu」で独占配信されることも決定。Huluでは、メンバーたちの舞台裏に密着したドキュメンタリー映像や、未公開シーンも毎週配信される。

今後は、Hulu会員の中から抽選で番組に招待し、チーム８のメンバーと一緒にゲームへ参加できるイベント企画も実施予定。さらに、メンバーとの記念撮影や、お土産がもらえる特典などもついている。

■番組情報
『AKB チーム8のブンブン！エイト大放送』
日本テレビ：2017年１月28日（土）スタート 毎週土曜午前1：45～2：15
Hulu：2017年１月28日（土）日本テレビ放送直後より独占配信開始（全10回）
出演者：ＡＫＢ４８チーム８
ＭＣ：オードリー（若林 正恭、春日 俊彰）

8仔世界第一

係連登save唔到
Thx it狗

朝日既logirl轉推日テレ既番組介紹

Twitter trend

尿道損傷

留名等睇佢去同下青木上節目鬥鼓

唔識抽twitter movie啲Link,自己睇好正

可以用喱個網去抽link

体調不良

用m版咪得囉

距離8仔cd debut日子不遠了

又燈

靜啦

聖犬

[新聞] AKB48 TEAM8 1.28地上波初冠番組

Team8將會在首次地上波冠名節目中挑戰在觀眾前面現場娛樂表演，以角色短劇為中心，
在眾目睽睽之下唱歌跳舞還有遊戲等各色各樣親身下場的演出，進行現場不彩排的公開
錄影。

現場短劇即使對於經驗豐富的藝人或喜劇演員都很難，但經驗尚淺的TEAM8成員果敢地
挑戰演出。節目將會毫不保留地表現出充滿著潛力的璞玉少女們才能展現的切磋琢磨魅
力。

on9

燈夠未

エイターに忠告しとくと、hulu、DVD/BDは絶対入って買うようにしよう
それらがショボい数字だと、栄や難波みたいに二度とチャンス回ってこないからw

考慮下入hulu先🤔

下尾手作仔

睇佢SR好天真爛熳好多マイナスイオン好治癒

淫到

有幾懶 係咁易郁下

病左DOWN撚埋,你仲想佢點?

岩先主席sr有兩個位好好笑

1.唱緊Jesus，有人話咩「菅井先生のテーマソング」

2.主席講緊お父さん返左黎，成班友係chatroom打「お義父さん」(相同發音，但漢字咁寫變左外父）

我的媽呀

Iphone how save mp4

廢

舞木

養佢一世

大西返唔到自己房係唔知邊個地方開SR
瞓~

20161224AKB48チーム8 ラジオ福島「第40回ラジオ・チャリティー・ミュージックソン」 舞木香純（かすみん）

腋

推po

Team8

棄左

戰旗 nmb48

我愛小田! 我愛小田!

有E